[I/A] Fate/Grand Order JP [764] 葉狗同大介寶寶邊隻垃圾啲

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相:

燈神介紹:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

那個了唷

靚相就識換, 抽卡POOL圖又唔換

讓領導先上

post頭pool banner改未

My wifi

未玩p5r 幾時有折

依度d人careJ圖多過pool

愛Mofu

過多2日就可以潛水打SAO

咪又係無人睇😓

諗緊買唔買
P5S都未打完

P5R best girl

ME都等緊

路人都best girl?

武見>真>123>老師>其他>>>>記者

一定雙葉最正

一定係領導s的

神父依個時候投共 做香港領導 咪可以

社會主義巧！

かなんちゅ
@otsu_kananchu
2020結婚予定女性声優

・津田美波
・花澤香菜
・大西沙織
・佳村はるか
・内田真礼
・種田梨沙
・小松未可子
・茅野愛衣
下午10:31 · 2019年12月30日

臭菜

愛衣

共享便器

9up中幾個咋

水樹さん結婚したね、田村さん!!!

呢個真係睇幾多次都好好笑

咁就打完再買

但9up都中三個喎ruru仲要隔兩日就公表

然後大家共識係大西應該有男朋友

世界兩大《哈利波特》粉絲網站，聯合發聲明移除 J.K. 羅琳資料！

一向相當堅持自我觀念的 J.K. 羅琳，即使遭到各界輿論砲轟她的言論是危害到跨性別者女性的行為，但羅琳依然持續發出數則推特解釋自己的觀點，並拒絕對此道歉。沒想到事發就快要滿一個月後，這次的歧視跨性別者疑雲不僅沒有退燒，反而越演越烈，這周甚至發生了頂尖作家內戰

移除作者資料有乜hi用

即係點

暫時寄唔到香港

Sal寄唔到
但你如有需要 可upgrade做其他就送到

想問吓飛高po各位hman大神
有冇睇過 無限接近愛人的朋友？
小弟今日追到30 略感不適
懷疑作者係絕望殘黨

NTR爽啊

為NTR而NTR
成套野冇正常人

正常人咪校草同個LOLI,仲有救生員

黑人大叔遲早ntr

愛美

咁男主又低低地
成日當人地雞咁就地正法

全套最撚嘔心角色
行為思想令人反胃

身材正得啦

其實唔理佢成個故事 人物性格
當佢h漫咁睇都冇乜問題

Ntr正

啲人思想係奇怪啲啲 不過畫到好撚正, 幾好J

唔係得29咋咩

係 睇錯
睇到我好撚唔舒服
可能我青頭接受能力低

含得撚橡皮糖

下
唔關青頭事
你接受唔到係因為你想像比現實限制住
睇成套既話
你唔覺男主根本就係賤男咩
女主本身都雞雞地
件大波女神無人要好慘咩
而家個店長係咁讚佢,又做足前戲,係女都鐘意啦

你用我呢個角度再睇多次
試下代入大波女神到
鐘意既又唔簡你
身邊個個都有人要
自己終於有人要時,條仔當自己係肉便器
仲要偷食,自己唔係第1位

收島風今日係沖太生日

真呀 仲要屌到又痛又唔爽

太尷尬！J·K·羅琳告白「我對史蒂芬金的喜愛達到新高度」，
迷妹卻遭偶像一句話回嗆氣到刪文！

羅琳加碼爆出自己遭到前夫 Jorge Arantes 家暴。

史蒂芬金就在推特上轉發了羅琳對於家暴婚姻的解釋貼文
當羅琳發現這位美國知名小說家也支持自己後，
很快發出推特表示自己一直都是史蒂芬金的迷妹

沒想到就在羅琳發出那一則重大的感謝貼文之後
史蒂芬金居然發文表示：「是的，跨性別女性是女性。」
等於直接回嗆了羅琳之前的
「天生的生理女性才能被稱為女性」之說

原本公開告白的迷妹 J·K·羅琳看到史蒂芬金那則推特之後，
自覺被打臉而氣到馬上刪除原本讚美並感謝史蒂芬金的貼文，
並直接取消關注史蒂芬金的推特帳號

呢張畫得幾靚

仲有20分鐘就知葉狗定大介寶寶廢d

我估葉狗廢啲

仲有3分鐘 我都估葉狗廢 大介星期五有生放

比較兩嚿屎邊嚿臭啲有咩用

無風

大介嗰啲只係播片 唔係生放送

但係兩舊屎屙出黎既屎都有食 咪仲衰過食屎狗

咪咁 大介寶寶呢排幾勤力

炎上商法 天下無敵

風呢

hunting

吹左去皇女鄉下

Hunting
叶狗食撚屎

葉狗贏了

竟然係hunting

估三寶邊有得輸架

話曬都營運左十年 係有點東西

有新野抽未

乜撚野pool嚟

飛高三寶 幕間 強化 半減 hunting
而家差強化 半減未用

乜鬼pool嚟

dllm今次真係爭咩丫

好彩無擺新pool上po 頭

屌你冇up點抽

強化 半減當然係留返周年

CLS pool

我dllm咩咁樣都出到個pool

下個禮拜半減 再下個禮拜週年強化 一個月內用曬三寶

真係你抽埋我份 有泳貞都咪搞我

泳莫係咪周回用？

可以

Cls 冇日替pick up點抽得落手

泳莫0.12 點追

乜撚野垃圾pool黎

如果佢有日替pickup都可能抽下泳貞/BB而家真係搵鬼抽

刷qp 不過你諗住點追

三寶用完接周年限 再接水著活動 水著活動之後接主線 主線之後新活動 活動之後三寶 屌你簡直成線流水線出左黎

啲5星剩係歐羅巴未寶5,不過佢咁講係咪姐係代表歐羅巴果件係泳裝?

係 不過唔好做傻事

包含啊

繼續返印度打強

hunting都有90+

唔好笑我唔識字

佢話包含泳裝嘅全體寶具角咋嘛藍呆果堆全體寶都計埋入去

玩咗30石收手了

5星種火有鬼用咩

今晚先石抽一輪
睇下有無生日禮物收

真係好撚痴線 到底邊個諗呢個pool出黎

30石都廢事掉啦呢個pool

冇pick真係你抽你母

連抽寶石佬既價值都冇

係貝殼

點配置?

生日？

ok, 含淚刷

想要泳貞同泳莫但係見到個率抽唔落手

222

做乜生日都要比fgo撚

無pu點抽

聽日先，唔係今日

以前都試過生日抽有金卡既

咩pool黎 冇up?

寶石翁up

唔知黎緊幾日會唔會都有貝殼 龍牙真係太多 唔想刷

出垃圾咪又係爆上TOP1架仔出舊屎都照抽到破產

夏日禮裝up所以連抽寶石翁嘅價值都冇

呢個pool我真係不屌啦 你地屌啦

估佢下星期 pick up 單體卡池
再拖一個禮拜

呢隻要成皮

電母升職
有錢

死葉狗

歐羅巴有水著？？？

BTW
第一場已經無貝殼
朋友可以返印度啦

即係之前5星種火/吉娜可個位

繼續養生多一個星期,世界級

射左5pack落海

抽咩咁激動

終於有icon

頭先新人類感應同我講會抽到尼6

你唔係新人類

點解會抽

點解明明係泳裝pool會出團長

葉狗嗰pool咁有創意 大介寶寶點夠佢黎

你傻架？

其實唔係泳裝pool正確嚟講係包含泳裝嘅全體寶具pool

冇野做

不如比舊錢我啦

fk中伏諗住搏鯨姑

會唔會抽到狂周那

ho rich冇野做就射左5pack

政府嗰13packs唔係曬喺依度

再更正 係包含泳裝限定嘅常駐全體寶具pool?

見到你地就知葉狗想輸都難 出個19pool都5pack

代答
14pack仲有9pack , 不怕！
信叶狗！

依家先發現梅菲斯混入班女人度

種田梨沙

咁應該換問題 究竟係月比較廢垃圾 定pad玩家

都是一樣
玩齊2隻既更加廢

一星期素材 一星期養生 咁就周年
周年角人選提名名單
尼莫

竟然冇up差d中伏

試試佢，不過1pack1隻5星

fgo三大傳說
秘 村 雷!

仔都生埋算咁啦

悉多

J圖bot唔好亂講野喎

喉嚨痛啫，你呃我唔到既

大部份共通點: 都係30/31歲

你係咪搞錯啲咩?
呢個係全體寶具pool 包埋泳裝咁解

無縫結果比啲咁嘅嘢
下星期仲會係咩

養生

po頭呢隻野係乜撚意思?

村可能性都大過秘不過兩隻都極低

突登要全體就係唔復刻槍狐
但又要加埋歐羅巴同icon

村係村正 秘係秘書狐 雷係咩？

雷姆幾時醒返
咁都唔識

你依家先發現

一泄有冇咩要買 想一棍

呢隻咩黎係咪pokemon既

其實你都係絕望殘黨 推介左呢套cls野出黎

數碼寶寶

而家先問

開始左啦日職

Mark低先，絕望好啊

同game一樣 初初就話邊個邊個係絕望殘黨 比人踢爆就即刻大方承認

睇錯以為同一個人

冇大奧決定追多幾pack義妹

惡墮廚

好耐無出新角 其實fgo係咪已經無路走了?

一個武肺搞亂晒啲schedule

想講主線新角？

係 五週年宣布執笠

個pool黑到仆街

any新女for抽

失業8個月

個pool範圍係咪真係咁難明？
乜野加埋歐羅巴同icon

除咗限定之外全體寶具角色+2016-2018水著pick
槍狐係單體咪無囉

平時PU=0.8%
今次泳裝=0.05%

我夠膽講，佢肯日替嘅話抽嘅人數會高好多倍

抽咗pack中咗隻icon就收手了，留返周年
俾呢個pool呃撚咗

其實真係好撚on9
明明仲有個森巴未拎出黎用，結果咁快又整多個hunting
個時間又要唔上唔落
完左hunting一係生2星期草到周年，一係塞個活動變無縫落周年

エレシュキガル主題隻合作錶出貨了

茹西爆左之後出咩怪了

Facebook?

快點劇透我

我會刷246 呢3日

蛋同冠

冠跟蛇眼，你刷埋我嗰份

子彈唔記得邊隻食咗我好多

皇女216

課多4pack追義妹點知廿抽就中左

留返去周年

噴左一單去隔離池

又咁睇唔開

有石自然身痕

垃圾月咁嘅池都投石 難怪葉狗長做長有

想寶二尼祿結果爆死左

望撚完個%仲夠膽抽嗰下好野

公司出特別bonus 4pack，係唔知我呢啲新員工有冇

用左條丁諗野丫嘛

見封面以為一定高機率d
點知葉狗咁絕

所以咪話葉狗可以點輸 咁撚樣嘅垃圾pool都課得落手

連比人開圖鑑嘅動力都冇

狗會都出花紅

望咁多月豬課金好心痛

禾刀國 一諗到葉狗而家喺月豬蓮三星級餐廳一邊食buffet 一邊笑月豬就好心痛

人肉饅頭

係豬血饅頭

今日港交所都出左花紅俾我

復刻NOBA洗死咩

.gun

唔係偷跑左咩

是 聽日去拎驚

same

30石 船腸

有冇人知道我係邊個
我醒唔起

倒咗4pack先中尼祿
1 牛若 2尼托 1 海倫

另中藍呆同尻槍
冇pickup真係搵命搏

4pack中到算係咁
正常有pick up都2-4packs

CHICKEN AND PUBLIC TOILET

天氣熱TAMAMO唔俾MOFU

用左冰符先

係喎

Re:0係10點定11點播

禾老婆牙碧畫㗎 可唔可愛

要用電腦先開到嘅一律唔睇

手機都睇到熊貓網

求教學

咪又係登入完清COOKIE

貓貓日常

次次周年都星期6

外傳

笑4

無職PV2

最好睇既小說

唔係因為天氣熱 係
因為我一早同佢mofu完 今日mofu夠了

咁我MOFU你

我發覺我開始鐘意NTR...

咁撚癲??
係咪W動畫續作 我無睇 見人講過本野

正牙ntr入面無論男定女個心情都好複雜 好正

歡迎加入新世界

唔愛NTR果D都係只諗住個男主角既幸福
有無諗過女主角/其他角色

本身我不嬲係到貼d低級入門 吸多d人睇
但呢位師兄一入門就睇d咁高級既 真係前途無量

呢本低級啦
極易入口WOW
男主角咁撚仆街

MTSP果D都易入口

今季仲有佢

但ntr 女主都可以好慘 黃毛可以玩誘姦/影相相脅迫個d
我覺得ntr漫最正 係個d扭曲左既價值觀 同埋個d好複雜既心情同對白

咁樣偷渡if線野

NTR 女主角通常都會爽到

最低級個d一定係大撚怪 跟住勁易屌到女主
之後就話深處呀邊個未入過去個d 最後不斷出軌個d etc.
又或者 暗戀個條女有仔 完全唔撚關佢事 但作者又用佢個角度畫兩頁個d
呢d 先最低級 但最易入口 最撚多大手畫師畫呢d 畫風+畫功係最一線個班

loser

呢D都唔易入口
純愛既唔會睇
但佢呢本係純愛轉向NTR既入門級數

呢本玩轉接特例啦 邊得黎咁多本本畫30集

所以hunting個掉率如何

viu有re0睇

YES

實高過FQ架啦，係睇你啲料啱唔啱姐

哭𠹌左

佢地買動畫既質素真係幾好

第一集就訓了?

係，緊有套岩睇
識買落第都識貨

最少訓幾季

領取生日禮物失敗得一張新的四星禮
定係我下晝偷步拎左龍娘寶三

本身我諗住係跟文庫
但今日咁樣偷渡IF線野，呢個都有啲機用返WEB

無百幾年,
只係幾十年之後,
除咗希羅換哂第二代上場

電姆真係哭了

westham

女主呢?
但隻閪game都幾撚癲 係到出埋d咩幻之機體 小說機都拎出黎抽

電姆又係時候追返小說了

レムで誰のこと

一泄救我 又輸錢了

今朝有邊個打煌黑？

牙敗 敗fd u me

教會定係額外開間房？

照教會

屌地你地有機打

請annaul打機

我好似一把屬武都無

攻3腰同攻3手

垃圾pool

速食3都食唔切第2粒肉乾

都cls

大招你地一定要用大粉
肉乾>大粉×3>肉乾應該可以硬食

最後都係忍唔到手噴左兩pack

20分鐘乜都爆唔到

兩隻角冇爆過

把輕弩火水冰雷速射

重弩都係

煌黑銃擴7

把輕弩完全係要黎打返佢自己

NOBU你今次等我吹埋第2下set之後先好出去
頭先第2set你食唔到

咁快整左出黎

其實佢放大唔洗行開
無風壓
可以企定定等佢落黎即斬佢

破晒2隻角都係比得1隻角

出左粒玉

有石收

隻死人角未見過基本報酬出

NOBU唔升埋把弩？

月豬咁既pool都課到第2
叶狗真係訓多半年都得

同電母一樣

屌又出新膠

15分鐘了

而家先齊角升

又係爆角出玉嘅受害者

台煮
我個fd食野
等等

打住先 敗個朋友1點先得

等陣，肚痛

嘩屌 4支回復煙就頂到招大

暈左食冰炮硬食

係我錯，頭先斷左旋律搵唔到位吹

啲女行過見到尼痴個個流到成地閪水

吹大左

隻霜冰牙要係邊到打

8月先開

男人見到都扯曬旗 更何況女

高層逼「塞性玩具上台8小時」！夯劇女主角24歲含恨輕生

李恩宙曾被迫「下體塞著性玩具」出席公開活動長達8小時，高層以看她痛苦地忍受那些生理反應為樂，還每天都以同樣的變態手法來玩弄李恩宙

世一遊戲

辣殺驚

在fgo面前你咀什麼

葉爸爸是最好的

認賊作父

Fgo是好遊戲

孽種死全家

叶種

今次又邊個開funson推PO

見到呢個pool都咁多人抽 就知fgo真係個好遊戲啦

到我做出玉苦主

me2

角位我都又出玉

食飯

30石就有5星架啦

1符唔中已經大爆死啦

NOBU又話食晏嘅

特別任呢隻難打啲，一開場就係佢面前

3個人照去會唔會唔夠屬傷架

葉:好月豬要俾獎勵

爆唔到角

到我食晏

Z渣古

一日多起碼47單 今舖真係玩撚猿

換頭工具

信政府 唔怕
反正都會扮無事咁封室外而唔封室內
真係好on9

隨左Z渣之外 仲有 陸戰型高達 可以揀

駁唔到

都係弩算

有無link

Thx

又無角

又係玉 哦777777777

打未呀你

爭幾多個

爭2個

條垃圾

U主冰我主火？ 係我入火屬高點

矛野了

我抄定裝先咋
費時一陣又有人拎笛入黎唔肯轉裝

入未

美服

完美重現日伏

依家果邊抽緊咩

三周年，CBA剛落地

咩事 大爆死？

第二隻角真係好能難爆

純愛大師既心聲

美服爆死合集

等我一陣，試少少野

今次真係iktf

個8萬羊音樂盒真係幾靚

11分

好棒棒

同dmm巨投打我估你地可以10分內

統天角

白打

我抖下先

冇出角?

會唔會係咁

頭先嗰場啪落地/石嘅次數係0

3章漫畫 梅狗提早出手

5章帶左赫叔上場

啱啱開機 煌黑盾斧點打好

首先一定要帶回復煙同肉乾
然後要用冰/雷/龍屬武

帝王冰+冥赤
鳩打就得

仲用冥赤唔係要屬性咩

體力裝條血擋唔擋到大技

冥赤龍脈咪加屬性

擋到
半秒左右

無削過嘅大技扣500，削一次就300，削2次100
炎妃大技嗰種扣血形式，扣血速度最少係炎妃2倍

你覺得體力裝衣work唔work？

好G好G

講得好輕鬆喎 鳩打
幾時示範下，我唔打專心睇你打

下次可以試下唔玩奶
試下打10分內

最尾嗰場有機會撞就係得冰 火嗰陣 變龍屬先計部位傷

擋到扣慢少少我多D機會回到唔死丫嘛

想打煌黑把鐮刀

200血速食3食唔到第2粒肉乾，裝衣嗰少少血係無撚用架

BTW係要用對應弱點屬性打先會削大技定求鳩其把野有屬就得

原來限龍屬爆角

咁由佢 用其他好過

前者
街場好難夾到
就算夾到你都唔知佢夠唔夠傷

哇 咁柒煩 等FD今晚先打算

講就定講指定屬
但其實只係火屬嗰陣唔食火
冰屬嗰陣唔食冰
水雷龍任何時間都可以食晒，各有一個煌黑屬性狀況食2倍

唔好妄想街場

呢隻咁既垃圾遊戲 黃豆都唔比粒我

即係其實我全場用水/雷/龍鳩打都OK?

我twitch follow個高手係用煌黑大劍+冰咒套裝solo+斷角 今朝睇

大佬呀，呢個pool就唔好抽啦

可以咁講

用左剩低d石姐

咁就好了 好憎打打下要換武

火屬嗰陣 冰3星 水2星 雷龍1星 火無效
冰屬嗰陣 火3星 雷2星 水龍1星 冰無效
龍屬嗰陣 龍2星 水火冰雷1星

即係我水雷龍入面揀把最高數值嘅入場就OK

打成個下晝都輸

我都諗應該要死番10場先開始識打

無錢唔好買玩具啦
少少錢都拖

主要係輸出唔到，太廢
輸到整到新武

出咗成萬蚊都無錢

又俾人拖數牙

SOR

經常既事
仲要隻野都炒緊都可以拖

SOR 係我

16號唔覆機就有隻白雪姬拎去賣

籌緊錢唔好

咩臭G黎

點解唔入教會，NOBU都仲打緊

其實有冇真樣流出

成日賣弄body

快賣

有得賣我都想賣

就唔啱時間入去貓

其實唔錯

不得鳥

後日 fgox鋼彈mbon大混戰

可摸以開live 想睇飛高新人類嘅力量

禾50場模擬戰0勝天王

下張仲唔係男主救場

教我玩鋼彈

民間人です～よろしく

煌黑skin要整過把野出黎先可以用去其他裝度

第一次大技都過唔到

悠人

子彈個drop rate同平時嘅骨差唔多，要鳩衝下先得

左手屠龍，右手飛高

cls

台主用腳得啦

我5點就停左啦

真係好正

這可以當彈藥包

@黎明卿

不過垃圾葉狗設計埋曬啲19關卡 無心機刷

唔鍾意非333嘅典位+咪返去典位囉，又唔係差得遠嘅

又無咗5300份工

屌到大肚

個AP效率真係平日FQ幾倍

？

幾點

新手join唔join得

初心者です

想知煌黑難唔難

咁樣都3T到

應該話典位+要唔換人就難在寶石翁數量

要絆不了

我宜家咁樣，就咁拎25%就算

rich

我都係

典位嘅話用返平日WCBA好輕鬆

換人輕鬆

bo5神祖 完全冇參考意義

同街場玩第一次過到但之後就收皮

仆街

繼續返1.5.4刷釘好過 今次hunting唔係好啱刷

不了

彈藥包

屌你老母，公仔都過萬yen

自己揀
查看這些搜尋結果：

四支煙筒加埋星辰肉乾都俾佢秒

真係訓住贏 訓左都有公仔出

要打down佢一次先得 down左就好易

有咩問題 實物咁大隻

唔洗醒了

想un

矛角

成日都係第3下之前抑制唔到佢

我前兩波射曬d滅龍 第三波不夠屬

十香你搞咩呀，蟲棍一下都騎唔到

隻野有靈性
知道就黎死飛黎飛去

rare4嘅野係咪唔可以比人

木之本櫻其實係邊個

唔g 但比野太高危 隻野太好動

係要比野就用閃彈架啦

hi

邊位

死開啦蘿莉控

有角

非常好

我停啦

對撚住呢隻野成日，好攰

珍 差唔多畢業了

有無計過角總數要幾多？

結果今日dmm無入過教會

打到20分鐘見第4次大抑制唔切死咗

潛左水

16～17左右 閂左機了

咁我地應該齊啦
輕弩食左3粒，印象中閂機前見到身上15粒

其實可以玩刷角團 變龍屬眠爆走人

晏就個街弓幾勁 但我不給力

你講有個好troll嘅大劍嗰場？

又麻又眠舊石前面

係呢場啦
屌佢個大劍友，眠左又磨刀又放炸彈，之後行開

個弓上狀態係計得幾準嘅，不過嗰陣全場都未打熟 無計啦

活動完之前應該5

屌你仲抽

呢位巴打越抽越多

rich到

加油

癡撚線
個POOL咁都抽得落

抽混沌pool嘅都係有錢人

屌，我都好想抽到

呢排OT多
尋晚都係登入拎咗攻擊珠就算 周末先得閒打

I know that feel

新英

倫革命

真係打到好似打緊骨咁

效率劇場 火藥FQ最高效率係30AP一粒
21條體出左160粒,平均18.6375AP一粒

我係分母

咩名

收錢

享利比人炒未

未

愛のあるセックスでギャルを寝取る話

我成日跌1,2粒

2粒都已經賺左，而關野保底一粒
點都好過打FQ

又有肥同錢 係抵屌 希望仲有塵同渠蓋 我打爆

聽日出

蛇眼+光冠
渠蓋+血石
雞毛+根
鎖鏈+蛋

淨低4日係呢D

唔想要肥

蛋

咁HUNTING一定會高過FQ嘅

骨除外

每日Mofu

fq幾時有保底 連續兩日打得一兩粒釘

今年周年新增 fq保底 完

hunting應該起碼一場有一舊 fq就

帝都 5-2

今次睇落堅係大爆發

所以呢？

希望喺地獄有得玩飛高

廢老死先啦

冇事
書展照搞，毒撚節照開

地獄鬼國 不過香港都就黎一兜踎

最危害係失敗

來自深淵55

今晚去戲院睇電影版奶左武肺就wfh

貓貓又係到玩自己條尾

雷古嘅火葬炮本質係"改寫"

Cc出到3

到時真係來自深圳

四院分立
葛萊分多搶勇氣
史萊哲林搶奸鬼
雷文克勞搶聰明
剩返班狗屎垃圾就塞哂去赫夫帕夫
但其他三院就反過黎歧視史萊哲林出身既人
個系統真心有問題

買左個ac重新出發，有冇人可以比我抱大腿
468,996,358

一陣生放又睇吓大介寶寶仲有咩新花款

都差唔多推HF出黎收FGO皮

買左sao 豪華版

加左

肉球

連鬼滅都講左今年會係香港上
幾時講HF

HF連日本係咪上到都未知啦 到時倒數到幾日又倒數過

北齊好hamsup

今晚講我英，HF最快都8月啦，唔delay嘅話

加咗，不過點解要買acc玩過

學DMC預告

又準備wfh

正
但我一定無份

正條毛，我9成都係paper work，好難帶晒嘢返屋企做

呢轉321

我果邊WFH就等於唔洗做

252,希望最少刷到100

史萊哲林班純血帶頭玩歧視混血麻瓜出身先

真係刷呢關光冠?

我其實都係，返office嘅話就做到OT...

啱啱第一場掉咗
-99

咁比隊野你

bo3小文西

屌你老母我咩都有就係無文西啊，食屎葉狗！！！！

冇文西但咩都有 .gun

文西金時得寶2

跟唔到

用緊呢隊垃圾隊刷

會唔會泳黑呆大力D

無寶5,怕唔夠力

乘1.5同乘2嘅分別喎

是但啦，宜家都秒到

屌，講完佢就殘血，當我無講過

神代劍確診

想玩翻fgo

武肺

無睇kabuto完全get唔到

後期先垃圾劇情

btw有冇人有agito source
平成得佢同響鬼冇睇

btw番工覺得啲女同事好麻煩

六七年前喺krl有合集
唔知而家仲有冇

直到gatack變身為止都神作
之後就

唔係天道同矢車真係睇唔落

NOBA

pad復刻p5

地獄兄弟其實幾正
真正有問題係個主線太on9

今晚仲繼唔繼續煌黑？

5周年福袋會唔會係單體寶暗鍋

你咁講，下一輪都真係有可能單體 AOE 無傷害寶咁樣分

升寶福袋

常駐 常駐+限 限
每次都係開3個pool比人揀就得

霜牙裝解包

除左提供外觀之外，成set武都無乜用

咁唔會無啦掛

婦長不愧是my wifi

體感掉冠多過蛇眼

婦長真係好淫邪

跟佢以往玩法正常就到常駐+限
睇下係超級大暗鍋定分2個寶具細鍋玩

今年超得算啦好嗎
當送隻文西俾我咪算

原來頭先PAD persona合作有出到P3女主
官方名稱正式跟舞台劇版 汐見琴音

NOBU HERE？
我想邀FD入黎教會，有無問題？

唔理啦，邀左先算
可以同失敗砌第2隊人

禾ava

有個FD唔應機，差一個

顧到兩邊 但基本上撞牆冇份

我呢邊要帶2個未破處嘅人

夠人啦

失敗真係瞓左？

三反一填得了 兩反兩填係初玩射埋水先咁做

我第一次贏全靠大家

辛苦你啦牙介

聽日求助

牙介

我原本係想入noba場

好彩都叫爆左角

鍾意ntr既，要玩今作sao

劇透下

有個新傲嬌女
然後比個黃毛用權勢逼佢做d佢唔想做既野
同埋令佢比人排斥，隻貓都毒死埋

邊個cv

矛留意

個故好撚長
成個第一章只係打ADMIN

而家我先拎把樹劍

琴晚打完天穿劍,今日聽日都無時間玩,要留到去聽晚先
個故咁長 之後又有2個DLC故, 儲開限定版既我覺得好似抵玩過之前果D

打爆機借比我玩OK?

問呀木啦,佢無工返應該快過我爆機

啲種火打爆倉要含淚賣

用龍屬係咪萬用？

我打得仲慢過你

你好快就會過左我,
我黎緊放假好多野做,無乜時間打機

期望值黎講，都係冰火最高
由其係成隊識打，佢應該轉唔到去龍以外嘅屬

第一日出買左 岩岩先玩到見到兩個學妹有排都未完第一章

打法上有冇咩要注意
我而家亂打一通

真係好撚仆街

灌屬>抑制就衝上去爆頭>loop
煌黑開大技嗰陣齊齊行埋去佢腳邊，同一位置插幾支回復煙再食一粒肉乾
灌屬>抑制就衝上去爆頭>loop

可以撞牆嘅位有限，飛上去前睇清楚先
當然，佢飛緊就可以唔洗理

十款二階煌武了 唔差在整埋其餘

打唔贏

要三大尿袋

E子

教會有專業團隊帶過 成功不收費

一次帶2個都仲得，牙介好勁

帶埋我得唔得

點解出極都係冰開場

活動任每日轉一次，聽日先會火開場
特別任就鎖定火開場

牙狐

原來每日換

日港mbon交流會暫定8月中（視兩地肺炎情況影響日期）
暫時已有4位日本人有興趣
如果再多幾個可能分兩日唔同既人打
不過尼度人數最後可能變咗fgo post同日本交流

NOBU你地宜家一場幾多分鐘

12-14

11典再戰 食個一蘭

好

你地宜家4個分別用咩武

頭先得我同nobu 我用盾佢用大劍

兩人包孖角 尾 四人難爆位了

carry到我嗎

3月飛得日本未

食個面 11點

你隻面香港間donki都有

就係donki 買 硬食兩夠水

今作sao抵玩

台煮有無fgo報紙高清圖打包
有字/無字都得

仲未過到打到第2次大就唔夠屬

記唔記得遠古時期嘅google drive

非洲石年代果個？

我錯了

帶埋秘藥加合成材料吧 見條血成日都係危險水平

kinito 識用七花瓣

YS

大家一陣記得去投票

獵蟲成日都射唔到出去既

左上嗰個放晒目前所有字/無字嘅圖

5周年圖個FOLDER已經改做有LIN就睇得

第一次打得咁順

用粒爆裂結晶睇時勢CUT佢吐息啦CHING

搵唔到結晶係邊

@會然電姆

營地

帶我

搵左尼哥訂左啦

嘩 令到 想屌

平時大家幾點開始玩mbon

我出去拎野，多謝Nobu Carey

煌黑所有整到嘅都造齊了

不是吧

其實整得幾得意
不過成皮野
5~6000就差唔多

清，你仲要預冠14粒玉做spare做外觀

立即上黎 缺人缺人

齊了14玉

OK，sorry大佬

40條左右應該殺了

尋晚佢2個都未破處架

求carry 同fd打左成晚都未過到

排緊隊投票

有冇得跟隊

睇下教會有冇開放

唔夠人射唔射街人好

不用

Sor9台煮，佢地on9

去投票了
第一舖未訓醒

On緊教會

黎緊5週年定2020泳裝先？

好似5周年？

暗夜小夫火先吧 見你們拎火屬入場

出新角抽哂d石 再黎泳裝2個pool

輕鬆投票

返去繼續屠龍同做膠達

隻sao
終於打完第1季既劇情
後尾有唔同

我冇冰雙

ZMC同邊個？

岩岩返到屋企,係咪仲屠緊龍,有冇位?

整少少野先

打得咁快岩岩先入教會

唔係zmc黎，我啲真人frd黎

打到完左第1季先係完序章
堆功能先開放曬

隻驚真係好撚長

game版電子小說, 睇對話多過打

係
北帝國玩1章,南帝國玩一章
4個帝國玩4章
1章玩埋黑暗界
我序章已經玩左十鳩粒鐘

休息陣
推左8個鐘SAO

佢地係咪啱啱打完特任嗰隻無耐？

睇嚟係冇位了

失敗投左who

想mofu

sor

有沒有鋼普拉對戰

有

係喎 今日係血淚同住址證明

嘩屌咁多住址證明嘅 刷爆佢先

十香搞咩

我抖抖先

住址證明

快邀

有冇gundam場

同問

點解街場煌黑咁難打既

屠夫

你開個新手場黎玩下

我都屠
十香叫乜

Gundam我可以玩一陣

上海擺自由，笑撚死

等改名

會唔會變左紅色架

sunrise新project

點解係叫住址證明既

渠蓋

前兩層銅卡可以用尼托收晒?

渠蓋宜家成日諗起zio個日本隊長

台仔話得
600證無興趣試

我渠蓋數10<

5星太多

我得返200粒，要打返啲

渠蓋永遠都唔夠
但係打典位就夠？

怪睇落典位少D
但appmedia話典+總計證出率都係高D

有冇位打膠達

我緊係打典位+啦

1,2,2個配置好閪

尼托寶寶打兩層

90+基本上都係用紅卡轟最簡單

我尼托就絆10，盡量用其他組合去刷升絆

係夢火既淫威下冇勞工有權退休

砌緊隊雙師匠嫁王弓貞隊入去掃

勁

係咪今晚有得睇了

賭球帝

上海部自由高達會唔會變馬沙專用㗎

無野做，要生活費

.gun, 狗會出糧

壓力都好大的
每日都要贏

成日想跟你啲水都跟唔到

套野要完了

鐘意佢個fd多d

OVA完定小說完
P.S.只係睇OVA

自己玩同出比fd

小說

紗矢華

又大奶，又主動

咁樣出OVA法應該做得晒吧

啲OVA賣得超好，唔多洗擔心

名照用hikaru no go
唔用佐為

禾千二渠蓋

想搵番黎睇
我記得睇到16定唔知17

竟然

重點係啲女

下年唔知推邊個上呢

萬華鏡個黃毛好勁

真人版

sao很好看

輝夜攞住心型朱古力嘅彩頁
師姐畀石上朱古力
小野寺畀石上朱古力
大佛畀石上朱古力
千花畀石上朱古力
會長收到一堆朱古力
喺會長暗示下御子畀石上朱古力
早坂畀會長朱古力

這裡只有我,你跟尼6是SAO撚

觸手play

桐狗醒翻叫我 想睇佢殺爆班支那狗同泡菜

交稅啦

有無可以講下Re0有咩好睇

直G又有新觸手本可以出

唔洗講咁多廢話
啱睇就睇，唔啱睇就棄IS OK

邊到有得睇？

又唔使咁樣

唔係話發悔氣
只係當你覺得唔啱睇嘅時候真係唔洗理人地講乜
睇動畫呢啲娛樂最緊要自己開心

真 每人品味都唔同 好似唉唉叔剩係睇ntr 失敗剩係睇純愛一樣 最緊要係互相尊重